名叫"應急" 最快一年後先收到錢 自己買波買利物浦 騎師王賭雷狗好撚過啦

是但入間財仔好過
弱撚智
波哥

枯魚涸轍